我覺得民陣/其他組織有需要搞一次大型和理非遊行！

除左我地自己好多前線手足需要抖抖
都係時候打番輿論戰
比普羅大眾知道番我地對五大訴求既堅持
同埋黑警連日黎多番暴行
話比佢地知，從來我地都無走向極端，無忘記過初衷
我地出黎唔係為左逞一時威風或者仇警
而係為左逼使政府面對人民

今日觀察到唔少手足情緒上起伏好大
見到有師奶搵女喊又屌，有人好奇影下相（比人講佢已經即收機）又屌到佢仆街
手足都需要時間去平復下心情先

可能大家心入面都好唔服氣
覺得呢一刻仲唔撐既人就唔使理佢
但無民意既基礎支持，大家都好易變得出師無名

希望大家明白，當我地出黎爭取自由之時，同樣要尊重有他人不爭取之自由
而點樣去拉攏呢班人，就係需要用溫和手段，等佢地由思想開始慢慢進步
可能好多手足都發現左，其實我地所有訴求歸根究底都係要抗共，都係追求緊中共最忌諱既自由
但總有人思想上行得比較慢，要比啲時間佢地
而唔係一黎就屌，製造對立，咁樣就好易重蹈雨革覆轍

可能講得有啲亂，歡迎大家一齊討論下

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

比人屌我都要講

坦白講呢排所謂勇武已騎劫個運動，做英雄做神，無視和理非同街坊既付出

遲早得番你地行，冇和理非幫你地朝早出黎，你有種咪行24小時;冇街坊幫你地屌，你地只係暴徒

歡迎大家討論